(突發)我女人irene生日

老女人又大一歲了

貓貓正到

靜啦

唔係幾識sor

肉酸

唔識你又入黎

等你介紹吖嘛你都係想多啲人識佢啫

想同大家講佢生日姐 佢本來已經夠出名

好撚樣衰 想私了佢

想得罪熱血公民？

我心直口快

滿哥條女你都搞?

我地襟兄弟來

拉

G

有冇irene圖貼下咁

淫撚到 g嚟

必須承認牙貓已經超越咗irene ssi

咪白痴啦

咪kai

佢有d道理 始終年輕係優勢

你痴線架 咁可愛你話淫？